Ik wilde wel dat tante Sally zou komen en met me af zou komen en me likken, als ze wilde het, en liet me weggaan en vertel Tom hoe we dit overdreven hadden ding, en wat een donderend horzelnest waar we onszelf in hadden begeven, dus we zouden kunnen stoppen om overal voor de gek te houden, en uit te wissen met Jim eerder deze scheuren kwamen uit geduld en kwamen voor ons.
Eindelijk kwam ze en begon me vragen te stellen, maar ik kon niet antwoorden ze recht, ik wist niet welk einde van mij was; omdat deze mannen was in zo'n fidget nu dat sommigen juist NU wilden starten leg voor hen desperado's en zeg het maar een paar minuten waarschuwen middernacht; en anderen probeerden ze vast te houden en te wachten op de schapen-signaal; en hier was tante die de vragen vasthield, en ik was overal aan het trillen en klaar om weg te zinken in mijn sporen die ik was dat was bang; en de plaats wordt warmer en heter, en de boter begint te smelten en loopt langs mijn nek en achter mijn oren; en mooi als een van hen zegt: "Ik ga ervoor en ga in de hut _eerste_ en juiste _now_, en vangen ze wanneer ze komen, "Ik het meest liet vallen; en een straaltje boter komt a-druppelend over mijn voorhoofd, en Tante Sally, zij ziet het en wordt wit als een laken en zegt: "Wat is er, ter wille van het land, met het kind?
Hij heeft de hersenkoorts als kust als je geboren bent, en ze stromen eruit! "
En iedereen rent weg om te zien, en ze grijpt mijn hoed af en naar buiten het brood en wat er over was van de boter, en ze greep me, en knuffelde me en zegt: "Oh, wat een beurt heb je me gegeven!
en hoe blij en dankbaar ben ik het is niet niet slechter; want geluk is tegen ons, en het regent nooit, maar het stroomt, en toen ik die vrachtwagen zag, dacht ik dat we je verloren hadden, want ik wist het de kleur en alles wat het was, zou je hersens zijn als - Beste, lieverd, jazeker, ik weet niet waarom je daar was geweest, ik zou niet verzorgd zijn.
Ga nu naar bed en zie niet meer van jij tot morgen! "
Ik was meteen de trap op en in een andere de bliksemafleider en shinning door het donker voor de aangeboren.
Ik kon mijn nauwelijks krijgen woorden uit, ik was zo bezorgd; maar ik heb het Tom zo snel mogelijk gezegd spring er nu op en geen minuut te verliezen - het huis vol met mannen, daarginds, met wapens!
Zijn ogen brandden gewoon; en hij zegt: "Nee!
- is dat zo?
_ain't_ het bullebak!
Wel, Huck, als het overreden was nogmaals, ik wed dat ik er tweehonderd kon ophalen!
Als we het uit kunnen stellen tot ... " Haast je!
Haast je!
Ik zegt.
"Waar is Jim?"
"Recht op je elleboog; als je je arm uitstrekt, kun je hem aanraken.
Hij is gekleed en alles is klaar.
Nu gaan we naar buiten en geven de schapen-signaal.” Maar toen hoorden we de zwerver van mensen naar de deur komen en hen horen begin te morrelen met de pad-lock, en hoorde een man zeggen: "Ik zei je dat we te vroeg zouden zijn; ze zijn niet gekomen - de deur is op slot.
Hier sluit ik sommigen van jullie in de hut en jij legt ze in de donker en vermoord ze als ze komen; en de rest strooit rond een stuk, en luister of je ze kunt horen aankomen. "
